【長文慎入】李怡：相信香港年輕人有超乎想像的智慧

死link

冇死 but tldr

Sorry... 唔知點搞。試下咁啦：

原來有片添